食雞柳問題

細佬平時反工，1點先放lunch，想反工之前整好白灼雞柳，之後lunch食，中間有5個鐘空檔，雞柳隔咁耐先食，會唔會冇效果?
另外，公司係包飯食，lunch大約食80-90克雞柳加菜(公司有菜)，唔食飯，咁樣得唔得?
細佬177CM，100KG，已經跑左2個星期步加HIIT，梅花間竹咁做，希望4月尾減到95KG

無問題
btw 細佬有177cm